就30歲，有冇人好似我咁

冇女朋友，自己生活都ok，人工ok，份工又唔會話特別忙。
番工想放工，但放左工跟本冇野想做。
今日星期6放假成日就係張床都碌手機，跟本已經碌到冇野好碌。
1-5都話有得睇下個市，放假有時真係好無聊 。

3,5知己係有既，但可能1個月出黎食個飯睇場戲，
至於話女朋友，唔好話異性朋友，就算新朋友，一年可能都係識1,2個

而到左呢個年紀，身邊D朋友開始有家庭，好在而家都仲叫有幾個單身狗一齊圍下爐。
我呢個POST我唔算係叫春，只係覺得而家好似對好多野都冇左熱誠。
連細個放工想飛番屋企打機呀，睇劇呀，去邊個屋企玩通頂，呢D衝動都冇晒。

搵樣興趣， 例如去學畫畫咁， 好易識到朋友或者女仔

都係個句
懶

岩 十分認同 琴晚我開左個同你一樣既post

係囉 點解唔去學下野
我依家final year
已經諗定好多野想出黎做野嗰陣學

岩岩grad 係有火D, 話晒真正讀完書，可以自己掌控番自己既生活。
之前都試過resign 去 2個月旅行

廿中已經係咁
典算 ... 仲有幾廿年點捱

之前有試過，咁岩我自己係想學畫畫同埋琴。
去學畫畫，其實好個人，就係自己對住舊野畫畫畫，呀SIR得閒過來比下意見咁。
去學琴就1on1, 更加唔會識到新朋友 (除左個呀sir)

一樣，又係靠睇市過曰子，無女無朋友

巴打幾大

26，我都係咁
有學野但全部同性

其實身邊有好多人都係為結婚而結婚。
但老實講，有時覺得自己一個人都幾好
(單身左4年）

巴打學乜野，
話說我之前去學日文，D人話好多女
點知連教我地班個MISS都問點解你地班咁少女仔

咁你目標係學野定識人
如果真係為興趣
識唔到人都冇所謂啦 識到咪當係bonus囉
如果為識人 咁就緊係學啲群體野啦

18歲 已經明樓主嘅感覺 啱啱出左個post 求拯救

係學野為主，只係回應番上面位朋友話識到新朋友姐

過多幾年你就會慣

lm

係冇咩搞嫁啦，人生到頭一場空，唯有感受下啲未感受過既情緒

我都係差唔多呢個年紀
岩岩同女朋友因為日常相處不停嘈得好唔開心分左手

而家習慣緊一個人好難頂

慢慢會慣，但耐左就會真係好慣一個人。
而家除非係D好熟既FD，唔係都懶得去social

連為左咩生存落去既原因都唔知

我其實都知最難捱係分手後頭一個月
而家買左幾隻game, 起到不停打消下時間咁

今年28 希望2018年可以有d新衝擊